［流動連儂牆］邊位巴打手字咁靚？

一人一枝Marker 有無問題？

利申本人強烈反對一切塗鴉行為

點解唔用貼紙呢

marker普及好多

巴士上層車頭有CAM，全部位睇曬，畫畫要小心

如果係寫黨鐵就好
而巴士都叫同路人
寫上去佢哋好難清

有死位

巴士同路人 狗巴就sell hong kong, 新/城巴就新世界 最多咪叫lesser evil

連儂everywhere!!!!!!
7.1 14:00 維園見！

拎起一支筆 一張memo紙
貼喺當眼處！！！